大家係咪已經忘記咗呢件事

對唔住P牌第一次開po
呢件事好想大家積極做返，就係十點鳩叫
我明白好多人已經攰不過正正係活動係比自己放鬆吓，等自己可以抒發出黎！而且呢個活動可以大大提升同激勵我哋嘅士氣當你覺得自己孤單同頂唔順嗰陣不妨等到十點你就會知道各位手足都喺自己身邊有一班人去癲嗰一刻真係好warm同更有動力行落去
所以十點鳩叫真係好重要㗎！唔好俾佢停
同埋可以展示到我哋有幾咁團結而且好有渲染力身邊有啲中立朋友正正因為咁而被感染變成淺黃
所以大家唔好睇小佢繼續十點窗邊鳩叫要聽到大家嘅叫聲啊！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推